新公司話加三千蚊人工比我，應該走？

但去到新公司預左要求會高d
可能會辛苦過宜家好多！
工作地點都係附近

走？為三千蚊？

前景係點？

而家幾錢

我樣，應該冇咩大分別！
況且我又唔求上位，只求平安收工！
兩間都大公司

好多姐係幾多？要ot ？放工都要做公司野？

做左幾耐?

原先一萬，加三千梗係走
但原先五萬，加三千辛苦啲就你諗你
你係邊樣?

佢咁問得應該3k係算加得多.
我會留住等好機會再走

加3000唔走
留加300 你諗你

魚唔過塘唔肥
如果加3000 多過而家人工15%就走啦

走 加3000
留 減300
你諗你

如果多3000同而家差不多，唔會做到仆街梗係走

睇下你本身咩人工

應該會比宜家辛苦d，多野煩會要求高少少

你而家幾多

加得3000蚊應該係d base唔高的entry role

我都有同樣問題

本身未夠21k
一轉24k

工作性質九成一樣 轉唔轉好？

轉

咁你覺得用3000換嚟咁值唔值？

轉啦，過兩年再轉高一級，除非本身公司升職制度良好

升唔升職都係做一樣既野

如果新工未至於要辛苦好多, 咁梗係轉啦, 加咗, 再之後你想再轉工, 嗌人工都嗌得高啲啦

唔關做咩事 升職係能力既表現啊